求救!! 張網絡卡

我用acer v3-371既 咁話說呢排成日突然上唔到網要重開張網絡卡先得一陣咁 諗住update啦 點知DL完 咁就係呢個
但係點更佢都係話咩資料不正確 咁之後就諗住重新DL過成個驅動程式 我已經上ACER官網到搵番黎DOWN
但而家裝完佢都變左咁樣
跟住就算按自動搵更新定係手動更都係變左咁

點算呀全能既巴打們

呢個先係 windows 8.1 64-bit

輕輕一推

再推

無人識

睇睇audit log 講咩先

Remove 左佢之後掃多次 hardware

試試揾device id 之後再google揾driver

呢個要係邊到搵

我就係試左咁樣之後先變到而家咁

係咪呢個 search完而家係 呢到DL緊 google都係得呢個result

DL完而家咁樣 官網DL個個就咁樣講 但我已經係DL最舊個版本

killer

core

邊位

幫幫手先啦 整好話你知

你個killer control panel刪左未先?

刪左啦 我試左係ACER網search第2部都係用呢個卡既notebook dl第2個263 version 終於無個句version higher 但點知都係唔得

就算佢搵成個C drive咁搵但出黎都係咁

Wireless LAN Driver (NFA222) 你down呢個?

係呀 我拆過張卡睇係NFA222黎

反正你都拆開左 咁索性自己換埋張卡佢算啦
鳩通chip 死症黎
就算比你裝得番 都會你post頭咁 日日出事

線個D無郁過嫁 睇一睇啫 換咩好 窮撚仲要v3-371舊到痴線

google : acer v3-371 wireless replacement
睇下D人揀D咩卡